[回帶][點睇] 胡國興孻子任茂名政協 掌多項內地業務 長子外父喺于鏡波

胡國興一家一門多傑，胞弟胡國賢是執業律師，早於1969年已創立胡國賢律師行。胡國興的妻子為鄧小婷，其兄為鄧國楨法官，自1995年成為原訟法庭特委法官，至2012年獲委任為終審法院常任法官至今。鄧小婷另一名兄弟鄧國強亦為律師，專門從事商業、訴訟和與中國有關的法律事務，目前是中國國際貿易促進委員會和中國國際商會的建設和勞動法調解員。

胡國興兒子與內地關係密切

胡國興夫婦育有兩女兩子，孻子胡雅倫目前偕舅父鄧國強，於叔叔胡國賢的律師事務所工作。根據公司網頁介紹，胡雅倫專門從事民事和刑事訴訟、商業和與中國有關等事務。胡雅倫同時是廣東省茂名市政協，江蘇省青年聯合會、香港青年聯會和香港菁英會會員。他同時為中稅稅務師事務所顧問，該所為中國最有規模的稅務師事務所。據知胡雅倫未婚。

至於長子胡雅烈則為一內地上市公司的法定代表人，其妻為于文瑛。于文瑛是上市公司香港建設（控股）有限公司榮譽主席于鏡波的女兒，周星馳前女友于文鳳為其同父異母的姊妹。

徒弟何炳堃助競選

公司查冊資料顯示，目前胡國興擔任3間公司的董事，其中一間「禪樂設計有限公司」由胡國興及其妻持有，另有兩名胡姓女子擔任公司董事，惟未知該公司業務。

胡國興以「胡國興行政長官選舉辨公室」為名，廣邀記者出席明天的記者會。競選辦代理人何炳堃亦為大律師。據了解，雖然何炳堃比胡國興年紀還大幾歲，但胡卻是何在司法界的師父。何炳堃曾於2005年被委任為南區區議會補選提名顧問委員會，向當時的選舉主任提供法律意見。他亦為香港六祖禪文化學會的義務法律顧問，曾為該會撰文，稱「對道德經產生了極大的興趣 」，其後更被黃大仙乩點為門生。

好撚鬼，冇撚端端出黎選

以為佢個孫姓任

好鬼

連登仔不願面對

同樣留言唔洗留兩次 打手先生
五先都專業啲 換個acc先啦

本土力量ep89d 胡狸被質疑人格有問題政綱不可信

推post啫

未聽，研究吓

聽完

唔講都唔記得佢2014年主持選舉跟住出事啲野

根本4舊都係屎

不過重點係
你地連選既資格都無